每次臨門一腳都有心結...

由小學到中學，曾經單戀過一個女仔8年，中途睇住佢同過2個學長係埋一齊
至此之後，自學有關人際心理學同溝女技巧，為練習開始現實周圍flirt女，亦有down交友apps試聊天技巧
至今試過4個提出交往，唔知係咪覺得太易得手好兒戲，定接受唔到用公式過唔到自己良心，定對拍拖有恐懼，每次都始終有心結拒絕哂，至今都係去到曖昧位就收手
利申：非厹，冇屌過，A0處男

因為你廢

可能得我一個先咁on9有女都唔食

毒撚真係好可怕

明白，去到果一刻會發現 其實自己一個生活仲好

我都覺得好撚痴線，特別係8年後先發覺自己唔係鍾意佢，只係習慣“鍾意”佢，已經唔知咩係一個正常嘅愛情